美股認真討論區 MCLXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

All you need is GME

月供Sqqq

喊緊唔好提

輸緊2500鎂

All you need is amc

又要影母女丼上嚟呃撚含

CCIV to the moon?

一陣心通又拎返

SH 買股票唔係為左錢

冇所謂
都唔係諗住贏錢

咁我價投又未驚過

DLLM

下

p sir劫富濟貧
係港囡割完大媽 大陸仔
再係美股奉獻俾連郡傻散

有冇抽心通朋友

panic buy fomo到2月

2022年2月

廢老已經慢升 仲要比gme 食埋d profit

買左幾多

3月西冧

數百萬當係碎銀super

all in左bb 輸到仆街冚家剷

買可樂?

買股票一定要係為咗錢？

屌 原來bb縮左小小vol
10蚊1年put 由4 跌到3.5

Btw期待Gme死貓彈2度坑殺班 bleeding hand

SS=strong sell
SH=傻閪
仲有無其他

你隻大和號講左er要put柒佢

跟住apple car supply chain configuration 去買實無輸

幾時先捱到開市

SDOW SH SQQQ
3S
QS SQ SQQQ
3S5Q
Ford Ford
2Ford

沉撚曬船
好彩140跳左

咁你張put賺幾多

想要快感可以輪住玩
TQQQ SQQQ
FNGU FNGD

買左sqqq put送緊淡友去見史蒂夫

期又想扯

jpm
佢話玩35c bac果陣就已經跳

日日都係咁悶了

盤前龍

依家睇番我JPM同AAPL好彩都跳得快
兩個都係出完ER第二日跳

珍妮花蘿培茲

日日都係加倉日
水退就係斬倉日

gme之亂打斷左連郡第2次er大戰

聽契媽一席話
勝炒10年股
契媽話自己都唔知原來可以做空多過100%
聽完佢講嘢 決定加家用

但忘巴做左逃兵喎 望住其他人食龍肉

無賭ER果隻GOOG又扯撚上天
賭親果d就仆街

玩埋個二月先

垃圾耀才有排都唔知結果

唔計

走牙

見石仔上船就知咩料

執咗1X%

黎緊有咩ER好賭

FANG

FORD
AMC
NAKD
GME

起碼沒on9 到買大

長倉
asml應該食硬aapl car
tsm爆成咁

你覺得會陸沉？

U?

luv廉航黎講邊有得輸

Amzn無料到
反而google有反應

下波買nvda sq個類掛 好似下星期

又龍，上星期五嚇到減倉，今個星期就連扯3日

唔知CCIV 重有無得升

大和號仲會唔會出發

你咁低估P巴既目光信唔信今晚就熔市俾你嘆下

put sqqq係跌?

28 放咗 500 股呀

今晚隻PINS一定落地獄！

其實現價幾貴 不過ev當炒應該無人理

會 長升

打和啦

sq200果下無錢入
應該龍到飛天

Googl/amzn呢啲 起碼都要揸一股啦

好彩googl er係gme之後
執番身彩

一陣入返

據非官方統計
睇淡gme amc等大船
都歸類淡友

JPM

要問石仔

我有grubhub 呢度應該無人有
個個uber
pins

屌睇錯

想賭U了 契媽重貨

googl undervalued左咁耐終於發圍

P巴點睇你隻LU大船出ER都照沉

邊隻優質股唔係長升

契媽又又又入LMT，可以儲定糧水

覆錯po

evil's empire

我覺得faamg入面
除左fb外 全部都嚴重undervalued

Googl 第四大倉 如果唔係alb open配股 我又會龍

340睇500 2022

孖唔到, 一手黨又唔中

有冇巴打買左F?

doordash值幾多
grubhub 值多過佢3成

犧牲小我，完成大我

如果一手中快手都算幾好運

摸頂巴信徒

琴日個棍抽返上前support
但均線唔掂 可能需要係330呢個位磨一段時間先得

潛伏定

依家呢堆股 入場買option 都係送錢被莊洗

堆IV crash曬

我都想睇佢執

我想講我入親都跌.......拎左D 錢去買DIS

IPOF/IPOD 最後上車機會??

佢次次post呢句一個星期之後就會有merger announcement.

坐緊

I think is殺權

好巴個倉日日ath

Fb垃圾
其實amzn唔細睇eps 同revenue整體ok
但應該同aapl一樣唔係好確定個方向

真係無人理
justeat 個仔

一年後應該會似好似mvis nakd vxrt 咁爆上

Sqqq

睇唔明opendoor咩玩法
長期持有?

日日atl

屌 你一講去dis 我就醒起琴晚諗住入
點知唔記得左

股王788

買佢= 睇好美國real estate market

Option輸得好甘

好巴呢排係咪忙完，得閒上黎連郡吹下水

好巴有無新指示

而家高j tesla寧願儲tm
我大日本主義
又同pan記sony合作
又玩solid state同上星期po左同qs合作

plug都打入左日本市場
Nissan 自己玩所以我瓜欣賞佢架leaf

尋晚瞓之前仲J緊open升8%
一覺醒來

點解pins落地獄

收到
我儲stag果種

billgate咁儲農地法

隻X又做乜9

台灣積體電路製造
TPE: 2330
630.00 TWD −2.00 (0.32%)

Why not z? Z個market share好似大過佢

想問行使期權會唔會影響成交量

譬如我有$100 put，現價$50，手頭冇貨
咁我行使張put，用$100沽空咗100股，呢100股會唔會喺成交度顯示出嚟？
定係要我用現價$50買返100股先會計入成交量

如果第一次沽貨唔計成交嘅話，其實係咪齋睇成交量係冇乜意思？

配股

早晨 我又黎問識睇期既大家今日會係咩市

一齊坐

chamath慨念股

O SPG
我寧願繼續儲823

尋日一入就沉
早知道買ETF

SH
tesla

tm幅圖似夠鐘上

原來都有一難沉船既朋友仔 感覺溫暖
以為得我一個咁ON9

佢間公司好等錢洗咩。。。我見balance sheet仲有大把流動資金

唔知香港會唔會屎忽痕搞股息稅

投機邊有分貴唔貴

因為想辭職 所以鳩hea

屌，連群開始個個裸辭

gchi

咁快又財自

瘋狂咁買賣 liquidity會好左好多
其實開門 如果賣唔出d樓 可以拎來做 bnb/ long lease

幾間航空股之中最穩係佢

佢第1 ual第2
jal第3

銅呢D真係好悶
我自己都揸住隻SCCO
直頭放埋一二邊唔理

又多個財自

X係鋼廠

jal廉咩

個隻d野升得7788 開始升唔郁
開始要搵新股了

個倉d野升得7788 開始升唔郁
開始要搵新股了

又一個幾時到我

唔廉
但服務

財自了？

有冇研究過 OPEN vs Z vs RDFN

上星期尾已經講賭今個星期合拼
若果而家先睇就遲啦

想轉工姐我無gme 投資者咁上進

以為你去買起間醫院

依家好多公司d人走左唔撚請返 留低既人就一份人工但幾份野做

kia有美股?
aapl car我一早估到係佢
日本仔唔會幫你因為

繼續吹奏SI

不過我好撚記得果陣有人笑我
話會係byd
b你老母咩爆炸巴士

廢老放哂byd未

有冇巴打有買nndm
啲股大部分升晒上去 諗緊入唔入佢好

Byd憑乜

呢度無曬啲gme人入離串串共真係舒服曬 早幾日見到啲人咁既嘴臉真係由心底想佢到0等呢班人醒下利申有買

今日google會帶曬pins snap起飛

撚知
一陣得閒搵返串我條撚樣出黎bin尻佢

其實都唔係咁易估 可以好多選擇............
我開頭估係FORD

唔係星期四咩

造車技術唔錯 幾大洲都有廠房 但品牌未係好出名 =搵佢oem岩晒

又ford
我估gm ford會自己做

same 有買
唔明點解有啲人鍾意起勢gel
今日留一線 日後好相見

同埋可以用埋3叔
真心
雖然aapl似自己昌片

白蛇還好嗎

一日不上如隔三秋
兩日唔升就好似擺左一年咁

仲有咩正股有上升空間

欺凌啊

小氣簿唔好激動，睇住隻眼

鬥少%吖今年

ALL

納巴呢排火氣好旺

半導體

假既真正ss仲未到

又傳教

stonk only goes up

又變大船

好想指住呢條傻閪白卡黎笑 唔知連仔ban左佢幾多日呢

價投牙膏

係 gel咪當祈禱咁gel囉 入離串呢個 串果個有乜謂 贏左我拍手話你叻 輸左咪俾啲建議你重頭離過 係要搞到嘈曬交先開心 都真係唔明

準備著底褲 好似有啲訊號

不了，好強勢

究竟gme點先算輸

白卡佬近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼on9嗎

有賺都係真心覺得sh班人衰貪心要賺到盡
貪到要人破產買佢一股3萬幾

drop to zero 先識醒

白蛇出現 = 爆買

明冇?

30000

無你咁多本 捱到價

應該問點先認輸

drop to zero 都應該唔會，會FF告上聯邦法院乜乜乜

咩情況都好，結論都係贏

Drop to zero，就黎會話搞起左個革命，以後大户都會警惕，贏

翻翻去15蚊繼續妹
幾個月之後又炒翻上去100+
好似kodk咁

vale收左皮

阿Q精神

睇完XME個holding見到FCX放左入watchlist

借孖高J應該爆咗倉

係，已經有D GME講定話：我預左輸晒 姐係佢地點都贏

合乎預期 嬴

瘋了

繼續係入面食花生

支牛借到？

連郡御用基建股

CCL AAL OXY

其實BTC都係癲，當年又係backup唔多，都係靠信仰。但真係揀岩野黎信係幾緊要。如果幾年前信GME咁信BTC，發左達

借財仔應該冇得翻身

其實係 升五倍

我都幾肯定到時會有人跳樓

澳洲巴係咪淨係做short

半導體 進化到 全導體
起碼可以升多1-2倍

老破囉唔係都諗唔到點搞

好耐之前ccl 22入左
到而家都未返家鄉

呢個真係抵屌 搵爆炸巴士做

NVDA 同 AMD 坐左我成半年

Silicon CarbideGallium Nitride

識貨
sabr ba
5寶
坐比個孫

唔會啦，D後生受唔到呢D刺激，上星期睇緊貝沙灣，今個星期破產

呢兩隻真係屌出聲妹足半年

佢話佢唔係淡友

530! 530! 530!

拋西瓜

其實NVDA而家發展cloud platform，應該又會變番投資期，要D時間。。已經放左一半 本第第一重倉

佢地應該冇計過3萬幾一股 最後埋單要幾錢 政府都唔會比佢咁做

賭中就住貝沙灣，屌貝依霖

有上升空間 但唔知坐幾耐

$scon superconductor

永遠敬畏市場 唔好心熊先會長久

白蛇望住個gme倉sh緊.上唔到黎紅色大字bin9我地c,應該考慮緊用唔用正身acc登場

MRNA呢 叫得癲佬 唔係應該最重倉既咩

講過架，唔理，話全部冇錢都要聯儲局印錢派俾佢地

退潮你先知一二水喺邊

學某雷公話 當我說你不喜歡聽的事 ，你就會用各種行為或語言去遮蓋

我個人係爆升既妖股唔追

但佢買親都係short

SABR 7.5持有者, 會送比個孫做生日禮拜

申請唔到信用卡 分唔到期 樓都做唔到按..............
分分鐘考紀律部隊都唔得.....好大獲喎

係，就算食左成場花生，都係great lesson to learn

你老細又會肯咁出糧比佢

火中取shit

紀律部隊，笑左

係，MRNA而家變左第一大倉 仲留左D錢分段加注

琴日隻垃圾趺成6%

敗燈個刺激方案1.9萬億已經比人話過高啦 更何況賠比錢比你

小小哋幾個percent玩下咪算

好多後生仔一車車入緊去考 好似係

考唔到紀律部隊好大鑊

第一日炒WSB 好多巴打都有落場執 BB我都炒咗幾轉
見個勢弱咗就離場冇玩

380入左

我5蚊
又係完全唔洗理佢
實會上返高位

師兄還好嗎

好多人真係逗緊一兩萬 一生志願都係入去ACO 紀律部隊R長糧

呢個年代邊有人會考

重長糧
清 咩年紀

紀律部隊 = ACO?

講親呢個字都係做狗
無消防唔講自己做消防

控制注碼就OK

頭一二水都睇到既
但GME 就好明顯係三四五水

海關=海關
柳記=柳記
消防=消防
狗=紀律部隊

收市回升番啦

用返果個年代既tone回先

依家邊有依支歌仔唱呀

仲有獄卒 海關 入境 何必分那麼少 大家都係幫政權打工
點會無考人ACO 考紀律部隊 大把人爭住入
出面讀完文商科學位好多時都係得萬五萬六既渣

快啲開市

可以做盤前前師 照gel

我岩岩入來冇來，想問點解入市叫gel頭 好好笑

快啲五點

高追叫gel頭
好似係

當買飛，無乜感覺 又唔係allin

老細行近就開大個LinkedIn比佢睇

呢啲股仲未破產咩

點解個個都咁肯定會合

呢個真，好撚掛住JAL lounge 個咖喱

buy the humor sell the fat

你班友市都未開都傾得咁快

唔怪得你日日咁黑心mon實gme po
原來做“紀律部隊”

清幾時出冊的,長糧97後入已經無左啦

有冇話大約幾時會知得唔得？日日咁拖唔係路，夜長夢多（利申冇貨）

變咗24小時睹場討論區

你上lihkg問到既野就唔係insider

以前可能係嘅

隨時變成人討論區

投機 自己控制好風險

呢到有rkt ceo（好似）

我想睇J圖

好正

可以幫你問米 占卜

依家都係

mola mola

錯 狗係會叫自己做公務員

你岩 我錯 應該係逗一份唔會俾人炒 唔洗驚中年失業既工

真係一講穿晒崩

好多謝呢位咁多位巴打叫我酒 GME 不然我一定是完蛋了

係香港私人工太濕鳩同刻薄先會咁姐
利申：私人工

你個名

真 或者紀律部隊 唔講做狗

日日都豬

係d錢面前識聽勸告你都有番咁上下

你抛底戰友 背槍投敵，要上軍事法庭審判

唔好講個事實出來 口德
真心MODE 我覺得你幫政府打工係無問題既 唔見得其他人幫李嘉誠 怡和打工有幾高尚 唔好做狗 有D底線 做下消防/醫護 搵夠錢唔好生 唔好害下一代就OKAY

你係鬼！收左錢！

19以後公墓員仲邊係唔會俾人炒

我愛哥哥

其實，止咗本你hold真係冇問題，但好多人好似入咗邪教咁成班變晒樂觀友

比以前少掛

冇打算離開香港嘅都應該會繼續做/考

反正我嗰刻放都仲賺緊錢 無所謂啦
轉場玩 spac 好過了呢排咁亂

上左熱門

未落袋單純只是一個數字

狗就狗啦
紀律部隊

有冇一隻新股可以垃雜得過rkt

做隻出色既港豬應該避到一劫 好多人真係咁諗
想去英國堆公務員 問得最多就係宣完誓會唔會去唔到UK 你就知 香港公務員大多數諗緊咩

冇錯，未落袋只係數字嚟

賺左先係自己袋,炒股邊度同你講義氣人情,個d早就老破咬老綜啦

證明又有好多新手在度

佢哋唔係為錢我係為錢

真心?睇唔透

vcp緊架啦,俾d耐性

留咗兩股 SH

點解架，明明不推文

vcp

我都係咁同我個fd講

其他入境 獄卒可以破左產都做咩

屌 岩岩100石單抽 風妖精 出確定彩 但係係隻乜鳩焰后蜥 我屌你老母

未收夠貨

帳面賺緊同輸緊錢冇分別

我大nvda永續vcp

@P牌炒車專員

我都係咁話多謝紅巴你 不過真係諗唔明佢點平倉

覆錯左tim sor

少啲人走咪幾好 唔洗爭

早走早著數啦 移民政策以後只會不斷收緊

呢度真係無tm fans

咩驚

收美國佬錢搞事

pokemon master ex 垃圾驚一隻 想覆apps台既post

冇覆錯 我都係幾百石買埋啲垃圾

入去唔好亂講野，驚一陣佢地走晒冇野睇

屌 份工好撚mindfuck

收咗財經台一眾巴打嘅錢

咁既跌幅都vcp

佢個username都幾貼地

都係唔撚課金算 呢隻驚太垃圾

好多人mon post

我冇 但Plan緊去加拿大/澳洲

等緊加拿大出details 希望唔會縮

見到咁少朋友想走唔知應唔應該開心好

呢啲玩法玩唔起 仲要搵錢過外國讀書 呢啲玩法不了

課多100哥再抽
唔夠石出聲叫石仔幫手

所以我食左一轉
但最後唔係就freefall

但其實真係點做到 痴撚線明明星期五仲話平唔到倉 到星期一 short interest rate 得番 39%

賭場妖股當正股
真係以為自己玩長線 價值投資

你食人血饅頭

$TM?

乜都係正股

五石一抽突然間變左好貴

係資本世界唔講錢

好快就由SH SS呢件事，改為相信GameStop呢間野做"價值投資"

價投咗 2股 GME

你係咪香港人嚟 走唔叫埋大家

你冇睇gme post咩 換手率咁低 一定係假新聞
SH到32857

屌琴日升撚到

@p蛇

呢兩晚周地都係石唔緊要啦

炒完GME咪入廢老美討

其實本身有成7成機構持股，果D機構既貨放唔放得？

齊上齊落 !! 嗰兩股

其實我唔明點解話做唔到紀律部隊 會=我做狗/紀律部隊
我以為依D咁痴線LOGIC係時事台先會出現

我只係講個事實出來 好多後生仔無能力 或者 唔想走 畢左業好多時都係得萬五六蚊 佢地好多人都係想做紀律部隊 (包括消防/入境/柳記/急救)
破左產會令佢地做唔到

其實我真心唔明點解紀律部隊=狗

再利申 非從事任何紀律部隊 政府工作 亦都無意留係香港 完~

ETH

由day 1 post 都叫人唔好all in 拎profit 轟落去happy下

如果56蚊入 400放都接近700%啦

好驚驚有人真係因為gme跳樓

嗰到算啦 屌你 GME post 嘅數目開到高過而家嘅股價

大戶放比大戶掛

屌真係邪教嚟
唔join了

公海開獵巫大會 學生未必頂得順

Hold the line

股票輸錢輸死人又唔係今日既事

夠後生同畢業冇耐嘅咩個Backpack去加拿大直接做野都搞掂
不過好多人會話去到乞食咩

有gp圍爐代表玩完

利申 tvix sqqq 歷史毫無教育意義

natural selection

係敏感左少少既
紀律部隊除狗之外仲包咁多 唔通真係寫哂咩

Sh驚閪

遲下直上700

吹大左

Sqqq大船有冇手足

你個friend all in咗?

你都on撚9阻人財自
中就一句係wow, 唔中少個財自機會咒罵你18代

All in左啦
有SQQQ唔買 走去買gme咁蠢

入到黎第一句就 貼倉打自己有咩問人買咩賣咩 唔撚經大腦 然後利申自己新手有2萬本

條美斯入黎勝利巡遊未，貼倉Sh左幾多gme

依句已經證明佢無理性分析過

挨過黑暗，就會習慣

飛巴血的教訓

佢個倉永遠都係一個謎

可能針咗

今晚用風險骰子
升上10000 easy

佢受得起咪得囉

啲貨係哂散戶手上已經要走
散戶24.7%個日走唔洗輸咁多

不過想學下野 想請問下 short squeeze 照道理係因為 naked short ？ 但係其實就算沽空率過100%都好 我哋根本就冇 naked short 嘅 data 所以其實 short squeeze 唔一定會出現 ？

男fd定女fd先

有d我覺得係假膠

有料咪喺到講囉, 暴巴台巴西sir好巴有咩都post晒出嚟
開乜撚tg group姐
講緊你啊白卡記者老死傻山

夾錢俾忘巴租巴士送股神去ifc

賭性咁重 祝佢好運

送晒去見史蒂夫工作

高巴係時候整返個連郡裸辭指數

都唔知乜鬼藉口黎
無買就無戲睇？

包車地鐵先得

Can't Stop
Won't Stop
Game Stop

納期扯上天
係咪準備緊跳台

要睇埋gme係咪跌

白卡佬縮番入老母個閪到 無晒紅色大字

終於睇晒契媽講嘢
英文差聽得有啲辛苦
大概聽明咗幾樣嘢：

契媽自己鍾意空投，覺得空投對股市有益
1.自己可以買到平貨，好似早兩年tesla咁
2.明白人哋嘅觀點，點解人哋唔睇好。從而修正自己嘅睇法或者返返去第一點

wsb班人重視嘅係交易時段嘅做空率
但無乜人留意otc市場嘅動向

自己亦都唔知原來可以做空多過100%

同埋年青人世代對故事接受程度高過老一代好多
佢哋成為社會主流之後
（持有嘅？獲得嘅？投資嘅？）股市資產會比依家高好多

仲有一段係一啲黃昏公司都個債市同股市融資分別？呢part唔多明，有冇人補充下？

其實我覺得gme製造既恐慌細咗好多

睇住amzn 30xx 上到33xx ，再妹番落31xx 買唔落

唔好睇小d信徒 如果唔係限買
琴晚又爆上去架啦

有無link

佢兩個仲SH緊??

282 派貨都係咁派

英國人玩政治就係會留白，到時有事就會好似golden rule咁…

其實唔排除會再爆上去，引完D邪教徒買高番再派

JPM息已袋
多謝WSB，下個Q有多幾毫息收

唔明 有無得講多d

琴晚rh突然開返每人可以買多d 就即刻由75彈上去150
然後又禁返買 又跌返落85
唔知係巧合定派貨 今晚繼續花生

WSB ETF啲圖一樣 有莊派緊貨

歐盤GME最新報價
84.26usd

EG唔會講明宣唔宣誓可唔可以來到英國

一路有糧出, 一路入貨. ARKG 長期30% unrealized profits buffer.

咁今晚就

今晚小注支持

邊到有得睇？

想加入聖母派

20 USD 買一股價投

想問下點樣睇袋左幾多息

準備一齊乞食

原來打錯好多字
粵語拼音

CCIV
Tesla
契媽
AMD

升緊喇屌你
死屎啦淡友

而家入CCIV係咪都算賭緊大細

我仲以為講緊我果句英國會有唔同 咁我明了

樓下個看更都知robinhood係莊

一般嚟講間broker會出email
寫明有幾多錢入咗account

ARKK就不了, 因為有中資, 好易做假, ER唔可信. ARKG就一定SH, 因為無bio底, 只係知dna工程係一定要做. 其他fin tech 自已有興趣研究仲好

toyota yes

但係如果我琴日先開始買 係咪唔會有依D福利
要渣夠一定年期先有?

最緊要中出即飛，唔好沉船

Bb 9蚊

其實以家個價merge後都已經同nio一樣市值
個人覺得有d貴不過ev當炒 應該仲有得上

你博咗可能哭緊喪呢
搵下一隻好過啦

mvis

錯過左等第二隻
尋晚巴打post ocgn新聞之後即入依家都升左八成
利申無入

Toyota no

Hey same broAgger

識野黑田巴

咁講arkf 都有中資wor

真係要即飛, 唔會諗住番手友誼波

英鎊？

全日本換哂ev個市場都唔細
佢個名同價應該會價返佢以前中東非洲東南亞市場

唔建議後知後覺之後入場接飛刀

問你employment history 有冇做狗或者政府工
不過有冇做過佢地點check

妖股都係股，你岩
Strong gold

73 eur做緊短頂, 今晚收支陽燭有冇啲幫助

仆街12溝
7蚊貨底
拉高左好多成本

我覺得個世界冇野係必然的 佢真係confim左先入

個同事尋晚入一股都可以豬25鎂走
都唔知佢做乜

一睇就知係sofi

gme嗰post no.都追過咗股價嗰陣
幾時可以反cup呢

強迫症發作…

有懷疑可以叫你交證明 同埋你銀行AC 有寫邊個出糧既嗎 好易查

yes, 規矩寫左，但唔會寫得死，平時就唔理你，到佢有事要做野時就會攞返規矩同你玩。

eg. 97前每年年初一都會周街小販(唔止旺角，係連屋邨都有), 違泊呢d野，個政府同警察唔會理。其實呢樣已經體現左英國佬做野既精神。

所以有個笑話講歐洲人既特性，其中1part係話天堂係由英國人做警察，地獄就係由英國人做廚師。

所以我都無arkf, 佢arkk開始入中資. 我就轉一半入TSLA, 一半去ARKG

我1蚊2蚊加埋有11500股俾個孫

炒咗咁多水先入 呢啲嘢要埋伏定

想請問下咁多位我可唔可以咁講嘅

真喺好撚尷尬

自帶嘅熔斷機制
幫我避免高追同panic sell

mvis10蚊好走啦
呢隻妖股黎

可以咁講

開盤9蚊我大量入

我一定狗衝

舊年5月嗰陣吹到好撚大炒過一轉啦

仲識撈底tesla
屈撚到

入少少使死咩
又唔係賭身家

其實都係睇多D無聊野.....EG你識TSM 你就會想知邊個賣野俾TSM TSM整依塊野要D咩 慢慢就搵到

醫療股都係咁 朋友/屋企人生癌症 你就會識一隻藥叫PD-1 跟住識MRK 再識JNJ咁

大家知唔知降低成本既方法？

一定有

提返 個網唔係美金單位

講多次先
果陣一開波係覺得自己股神
專搵細價股爆升賺多d
咁佢果陣傳m and a with msft tesla etc
買佢投射技術，又傳同軍方合作整眼鏡
就由1蚊樓下爆上3蚊好似
之後當然細公司尻吹啦
佢d youtube都幾好睇
咁咪一年後又話有野出咪又升

本多終勝

入少少就無所謂既 呢排興all in
唔敢亂講野

留名睇表演

價投妖股

就係唔買

低買高賣

呢度應該大把

係囉 比啲機會大家啦老細

Profit一定唔同左，成本都低啲

上番30 我都覺得已經好勁.......
不過其實我唔太識依D估價 ME新手廢J

我上面都講左係英鎊

呢兩晚周地都係石
個倉上萬未

Fb因為trump單野已經清倉

諗起好耐好耐之前仲係新手入左MVIS 食棍之後有人話係妖股走左

首先要set LIFO先

講緊先知先覺但係無博既case

11都諗住入

咁呢啲錢唔係你賺 冇膽落場執 得個睇字

買pins snap 都唔買fb

你啲frd子仲有無寸你

即係又走貨啦

左膠真係好撚癲

Thx 炸雞巴

Arkk就可以all in
妖股

邊個值依個價？

All in GME

gme 75

教精你地 呢d位點都唔好入 等到價量齊縮個時 先好入

應該係

琴晚都係拎走一半BB
返去其他地方算 唔知仲要坐幾耐

市場決定價格

天堂係英國人做警察，法國人做詩人，德國人做工程師
地獄係英國人做詩人，法國人做工程師，德國人做警察

屌，就係依間

三個都唔值
tsla邊值800
起碼值1400啦

明白

價值投資一律建議INTC

Cls Bb可唔可以升返日

Amazon EPS beat estimation by ~100%

繼續打緊dida
我就打fifa
佢地有賺而家無聲出扮失憶

水退就知邊個有著底褲

Mon實先

依家真喺笑唔出

班人話我地係大台黎，要反架

一樣係63.21股

你唔知把飛刀 跌到咩位先停 真係好想入既話最多入20%

夠鐘入去搏死貓彈未

On9
價高=唔值
窮人理論
巴廢300k價肯撚定係泡沫

果果都可能唔值

暴大兔兔小妹話我地喺大台, 我地就喺大台, 仲要喺咁好心地關心人地嘅大台廢淡

價值投資唔係就係投佢既未來咩 幾時變左投平果隻

每一次股市大起大落總伴隨住一兩單自殺新聞
唔記得係咪幾年前港女大時代之後有一兩單跳汀九橋定青馬大橋

斷章取義

有人投訴種族歧視，所以 DOJ 要查

Justice Department investigating Elon Musk’s SpaceX following complaint of hiring discrimination

遲下成人台都話呢到係大台

入去玩下先

你喺咪要逼死人啊

成班傻9連市值都唔識

我比較鐘意呢個版本

天堂：
警察都是英國人
情人都是意大利人
廚師都是法國人
工程師都是德國人
政府官員都是瑞士人

地獄：
警察都是德國人
情人都是瑞士人
廚師都是英國人
工程師都是法國人
政府官員都是意大利人

滿足你

58% 嗰陣睇格蛇po 開始買

分段入
每跌一蚊入一下

真 地獄組合

納指要ss喇！！

喂你黑心 做咩日MON夜MON果邊

屌女challenger appeared

你哋班20歲2字頭嘅廢老
投資埋啲廢老股

屌，好柒

地獄果part法國同意大利人無咩分別掛…
不過意大利d官同政治人物好似再西d…

天堂果邊法國人做情人都好勁，但佢地d野食比意大利勁太多。

我frd話學法文時有個法國仔溝佢，法國仔問佢幾歲時唔會問佢幾多歲，係會問：你經歷過幾多個明媚既春天?對一個十幾廿歲等人溝既少艾黎講，俾個金髮鬼仔咁溝，真係擺幾多個小心地滑牌都唔掂

你示範過
高位走低位入
成本已降

拋咗磚 師兄俾張玉我

又咁講 金髮鬼仔本來都加50分

納30000

呢d我岩呀，後生大波

記得條友之前入過嚟

你咁講會俾女女大叫非禮

呢解呢到日日下畫都成人台

對我黎講你舊磚好L大

好蛇之前19put 自己親生bb
你點睇的？

法文有加成既
試下比人用粵語問你過左幾多個春天

贏錢成人台，輸錢成人台

會員 - 只信ElonMusk 入一入黎

我咁講一早俾人叫左性騷擾喇
但人地係法國美少年呀嘛

宥巴

呢排興呢個韓國妹我先cap

又8折，說好的short squeeze?

答案：你過唔到下年既春天

求spy 段故

有個frd教落：輸錢都要風風光光咁走。

向下short

坐下貨就賺到錢 美女有咩好討論

希望大家唔好再對GME持股者冷嘲熱諷 無謂踩多腳

唔怕 左手交右手姐

今晚張put又食人血饅頭

佢地行入來話我黑心

叻仔, 信elongmust買埋啲廢老股

投資都係為左屌女同移民姐！

石仔你又發生咩事

咁快又1個post 點追啊
上個post 都未睇完

冇喺gme post留過言，剩係入去碌左幾下
就覺得呢度d人真係好好

EH 係咩事

石仔你數極都8千2 覺唔覺得自已浪費緊青春

有fd前二日仲好開心食花生話唔玩
點知琴日無啦啦入左
之後就講乜ss就到 依家好抵
屌你真係邪教來

上唔番8500

我嚟ath都差成7%

止左牙木，買返tsm
沒有然後

法官大人 我屌

由佢地 市場會教育佢地

今晚TSLA領跌好唔好

貼倉指數大增

數極都係8200好過每晚數淨低幾錢

見大家咁想討論就睇下路紙先囉

石仔又引起貼倉潮

咩名?好L正

below 30% 啦喎

求圍爐
份工好撚mindfuck 唔想做

石囝點樣先炒得贏我廢老position

8200石 齊齊整整 又一日 哈

用多d呢隻連鼠個人冷靜d

仲有肉食咩

唔蝕就得

頭先計一計自己個倉
ETF (ARKK TAN) 就加埋 30%
科技股 (TSM PLTR BB) 就 19%
舊經濟 (DIS JPM JNJ) 就 50%
咁樣算唔算夠分散?
或者想問下可以再點分散D

ig : queenvel_7
唔洗多謝我

夾iv就GG

點解咁穩定

個市場日日踩佢地 都唔洗我地再出手

外資小兒留低洗碗

自己友都已經往死裡踩

尋晚彈上150果陣開，都有得賺下嘅

做咩離棄tan教

台仔一早屙煙台積電
早排插水就係因為要過肥年cash out

All in TSM

公海開緊24小時獵巫大會

TSM

唔小心笑左

Gme 已經收咗皮
要返黎呢度正正經經搵錢

中世紀Dark age緊

今晚tsm要跌了

GME收皮之時就喺文藝復興

唔財自但做到好撚灰

你經歷過幾多個明媚嘅春天？

粵語個語感係幾kick

on撚9 台仔唔買tsm

係嘅

用依隻可以變石仔

諗番起上星期個個淆gme會拖冧大市

買黃金

而家gme冧大市咪上

盤前師第二次召集
Tesla 900

gme 20

屌你bb又跌10%

面sir買左20 ,最少廿一

Bb 100

BB

泡沫車直落90

跟

其實日日睇歐盤去做調動好唔好

日日幾十%咁跌
Bb就死喇

睇你倉倉幾大，如果錢唔多我覺得舊經濟佔比太多，黎緊呢年都係科技爆發既一年

sony業績幾好
今晚應該有嘢睇

Cciv 100

agger

CCIV to the moon

轉工，遞信果下好爽

TSM 130

台仔賭首期

台男300萬買樓基金all in台積電 老婆崩潰

目標會唔會太近

事後馬後炮邊個唔識
事實上個禮拜係恐慌既

垃圾公司

利申 持有以上所有股票

屌, 依d 正

In position

妖股賭仔（已從良）

不了

TSM 123

如果遞信應該去英國搵工了

而家入返貨啦

TSM 200

我仲未抽到PS5

我地財經台，首期賭gme先係價投

唔想大世8千石請你唔好痴咁埋

cls nq係咪要破頂

要唔要都罷

琴晚都有人豬醒左入黎 連郡都有盡力幫

CCIV算唔算妖股

我都想上10000

尋晚128撈左 TSM 目標價SET幾多好

我都係其中一個

Sh

月尾16000

我上星期都panic sell左aapl諗住撈底

年底200

有機會架

冇錢
去到最多磨半年

尋日Paper hand 左GME PUT

算多啦，就係個本大大地都唔敢太進取，玩左一個月都係每個月幾注份糧落契媽度當儲錢

開始同情佢地
頭先我個留言話216@300咁上下點算好
有人覆過幾年轉型成功會上翻216個位

幻四

算

FATFAT

BB可以開始分幾注試下(用雷公TA睇)

落番123 跟住你想去邊都無所謂

搵住工先?
英國唔少公司有relocation support
可能包你第一個月租之類

尼巴 GME €61.7200啵

我見財自post 係你開喎清

間間都覆要人到先考慮

我都未有

300買跌到落90 同70 有什麼分別？

GME公司算唔算都有良心 市值最多都無配發新股去賺曬全世界錢

竟然係咁

都正常既 驚你入唔到境

唔放所以

冇,所以SH價投

個花園可以多間狗屋

配股都要有人肯買先得

咪又係貴少少ge牆紙

如果一開始同short seller deal咪得

唔只,仲唔會變灰,歷久常新

襯死貓彈斬左佢乖乖地比elon papa/契媽好過啦

呢度有冇人有入SPCE?
琴日盤前仲開心咗一陣，一開盤又回

btw對手spacex爆炸

然後再插

當日呢到唔係有諗過
話GME 有限度配股
賣高價
散戶大戶中間位離場
唔洗一拍兩散咩

又要開孖